絲打們最憎男仔whatsapp果陣做咩？

係咁問問題？

哦

查家宅 追住問

Hea覆 咁你想我點應啫
岩岩先畀人用emoji hea覆完

講完一大輪佢冇回應就講第啲野

打飛機

呢到有絲打咩？😒

真係每個post都有你

Me

sorry囉 咁多位絲打
唔小心做足晒

證據？

me ><

成日已讀不回，見面果陣就勁熱情
利申:有j絲打

懶熟

假相🤔

你地唔好咁啦
認真問架

人妻？😒

同時同第二個chat仲要話我知

Sorry啱啱同邊個邊個傾緊覆慢左/唔記得覆
勁好笑邊個邊個啱啱同我講乜乜乜乜
唔撚想知
知你好受歡迎好多人搵喇！！

emoji hea覆

哈哈

專登自擡身價
吊高來賣

唔打emoji hea覆 已讀不回

Hea 覆
哦
得個emoji
已讀不回

屌咁你就唔好搵我啦